Alex Iwobi Top 30 Ridiculous Skill Moves

Who is mbappe?

2打6都有人剪highlight

樓上兩隻狗。

who

隔住個Mon都聞到酸味 仲要餿餿地既果隻

2&b世界第一

講得好！

連埋樓豬3隻

球王咁款

勁能到

害死雲爺爺凶手 ！

呢條垃圾都有人J
難怪香港人踢波咁撚廢

條片係外國人剪
ching咪柒

柒能到

2018仲有人反iwobi

呢球一時失手姐=.=

呢球波山狗一味走個死位仲屌禾神唔比波

根本冇位傳要局射，比人夾先射得差姐

自己一個推咗半場都咪話唔勁